# Exercice 00 : Short and proud
#### Fichiers à rendre : `Tyrion.php`
#### Fonctions Autorisées : Tout ce que qui a été vu depuis le début de la formation et toute la bibliothèque standard de PHP.

[La maison Lannister](https://gameofthrones.fandom.com/fr/wiki/Maison_Lannister) a toujours été composée de gens fiers, blonds et d’une taille normale. Jusqu’à [Tyrion](https://gameofthrones.fandom.com/fr/wiki/Tyrion_Lannister), qui, même s’il est un Lannister adulte, à la taille d’un enfant.
Créez la [classe](https://www.php.net/manual/fr/language.oop5.php) Tyrion, [héritant](https://www.php.net/manual/fr/language.oop5.inheritance.php) de Lannister et ne définissant qu’une seule [méthode](https://www.php.net/manual/fr/language.oop5.basic.php), de telle sorte que le fichier [testEx00.php](../../../resources/Tests/testEx00.php) qui vous est fourni en annexe produise la sortie ci-dessous.
Il doit être possible de modifier les chaînes dans `Lannister.php` et que les modifications se répercutent sur la sortie sans modifier la classe Tyrion.

```bash
$> php resources/Tests/testEx00.php
A Lannister is born !
My name is Tyrion
Short
Hear me roar!
$>
```